[益街坊] 派iPhone XS bot, 限額500個

一年一度訂iPhone時間又到了
請留連登AC email
不接受一般email
數量有限
請謹記加密

更多資料:

Tcook@apple.com

派你d寫真好過啦靚女

+

拎你個閪出黎俾500人每人屌一次算啦
連登仔要求唔多

見你咁有見地 我讓埋我個quota俾你

W

01

見你一心想玩人點知無人理仲要自推
可憐下你覆下你啦

希望真係有得派

洗撚bot, 艾雞寶都搶到啦今次

Fuxkgaycookasssssss@apple.com

邊個屌邊個都未知

Lam5460@yahoo.com.hk